成立民選政府-拘捕盧冠聰

以涉嫌策劃恐襲罪。非法管有武器等罪名入獄。不準保釋。